中國女仔係咪真係想像中咁差？

我就覺得大部份好過港女

話就話大陸好多女仔都比較娘
有啲可能比較難頂 但係…
一個都唔代表全部都係嘅 10個入面可能6、7個先係
其實都仲有好多好女仔嘅 係就係難遇到 不過都要睇返自己質素

不過都預咗你哋不停喺度嘈

好多人話香港廢老先會搵大陸妹，但事實…
食過港女先知港女真係唔及其他地區嘅好，難項到仆街, 以男藝人黎講，例子多到痴線

哦 係囉係囉

你係OK嘅, 因為你我識多好多正字..

大陸女仔好唔好我就唔知，我淨係知日本妹好過港女

駁唔到

咁唔揀港女都仲有好多選擇
有日 有歐洲 揀得大陸都真係唔掂既

唔洗講啦, 只係香港男人好難搵到日本妹做老婆啫.

呢樣家駒細佬係幾威水嘅.

依家講緊食盡港女嘅男藝人,最終都揀大陸人做老婆. 呢樣你點駁先?

連台灣鑽石王老五都揀大陸女仔..

喂.駁我啦.

唔差 去馬啦

離左婚啦喎

例子多撚到柒咁..

你班撚樣駁唔撚到只能瘋狂負評,

邊個有理? 大家心中有數

都未出終極大佬,你地班柒頭已經震撚過貓王..

睇嘢啦, 一個已經夠屌晒你地老母臭晒啦..垃圾

越多負評,越證明你地冇力反駁.. 好撚肉酸囉你地..

唔講呢樣, 講吓你地嘅男神冠A.

食盡東南亞歐美各地美女..點解最終都唔揀你地口中好完美嘅港女結婚.??

講咗咩自己參透啦..

其實你地仲有冇嘢反駁..?
我嬴太多會好冇癮..

再黎台灣例子

識嘢.

咁又點?

你咁係錯撚晒point囉.
我係話港女係好嘅,點解D男藝人都唔揀港女結婚而揀大陸女仔呀柒.

好快又多一對.

日本老婆？

都係有啲9唔搭8

你究竟問緊咩？

推

質黎講，男明星搵邊到嘅女人都會搵高質女人
量黎講你真係要比量？

但連登仔話中國女人冇個高質架wor

係咩野誘因令你成日都喺連登吹奏大陸妹？明明你都知大部分人都唔會buy你，你好享受比人負評？

我對事唔對人，行得正企得正怕咩。

反而最睇唔起嗰班只係識負評嘅跟風狗，連理據都up唔出就人講乜佢就跟住講嘅廢物

係，全部都係大陸雞

班友淨係識覆 識唔到高汁大陸妹
完全冇point

利申 個人嚟講唔like 大陸妹 但唔反對港男識高汁大陸妹

大陸好多女仔都比較娘?
你真係清潮人...

大陸妹入得廚房,出得廳堂,上得大床

我唔會話全部 但大部分都係自私 呃你身份落來香港
港女衰極起馬都有D文代根基 叫有D底線
上面個D衰個堆仆街到你唔信 完全0底線
識身邊好多人同大陸妹結婚 十個有七個都仆街

文化

大陸妹 >>>> 日本妹

睇城城唔要日本妹要大陸妹就知啦

樓上樓主都有貼
唔quote了

天下臭西一樣黑

？

果件千語真係正宗無腦
唔努力mark住峰哥
峰哥屋企咁撚有錢

個人都唔反對港男同大陸妹結婚
但唔該結完婚之後, 一齊搬上深圳住

根據大陸人所講, 深圳又大又發達, 已經超越左香港

其他唔知
我淨係覺得劉詩詩係正到無人有

近十年八年係高質咗好多，其他亞洲國家望塵莫及

大陸妹性格差到爆
結咗婚拎咗身份證先見真章

價值觀，政治立場完全唔同唔洗諗
日日睇新聞都可以鬧交鬧餐飽

港女性格仲差你唔講

政你老母治咩，依家娶老婆呀講政治，on撚柒鳩，咁撚鐘意講去城市論壇啦

呢個例子笑撚死人咩

要笑嘅，其實個個例子都笑得

哇好惡
唔阻你去娶支那雞，不過唔好帶番香港

帶唔帶都唔到你管啦，不過你唯一有自由選擇移民返大陸嘅，請善用你的公民權利

差都唔會吼撚住你份錢
閪極有限

真？

唔撚會吼住你啲錢，就唔會有「冇樓冇高潮」呢句港女名言啦屌你

你係盲反撚大家更加心知肚明

屌你啦 拎一個人講嘅野黎評論全香港女人
鬼唔望你成世食自己
廢老

識啲男人娶完大陸妹 佢地屋企同朋友勁呻 話啲大陸妹唔識做人 又大使貪錢
講野又難聽 臭撚過坑渠水 串撚過馬撚 問你死未

我淨係見有隻四川雞

有香港身分證後去做飲食業

之後比帽比個廢老公帶

成日唔返公屋訓

亦唔否認去左個麻甩佬度

連個女都叛逆 話鍾意叔叔 唔鍾意佢老豆

條廢仔亦知自己廢 經濟上又要靠老婆

所以就由得隻四川雞比帽佢帶 自出自入

巴打們 而家娶大陸妹 香港人已經無優勢 相反 如果你係廢的話 佢地會狠毒過港女好多

簡單講：娶大陸妹係呢個時勢好大風險

你自己屌中國女仔嘅言論咪又係以偏概全，巴撚閉

【仔女淪人質】英高層遭中國妻殺死 殺夫女父母帶走孫兒向親家索錢

屌你啦 拎一個人講嘅野黎評論全中國女人
鬼唔望你成世食自己
廢老

你咪娶大陸雞落黎囉

大陸係有高質呀
可惜 以港男本錢只能娶到啲貪錢嘅cheap雞
望下嗰150個就知咩事

我上圖啲例子算唔算得係「港男」先？

呢個當然，港女咁撚垃圾

大陸的確係有高質呀

但文革六四已經死哂咁解

無錯, 港女真係垃圾, 大陸妹真係好優勢

所以我建議你搬去大陸住, 咁就可以日日見到D 優勢大陸妹, 唔洗對住垃圾港女

我就係要娶啲高質大陸妹黎香港，令到一班垃圾港女面對我老婆時無地自容，羞愧而死

可惜全香港人 只會睇唔起你成家都係支那蟲

又點會只一個， 唔洗擔心, 遲下有你份，都係18年12月， 送多單俾你又點話

殺夫後重返現場 人妻遭村民一湧而上暴打

上一代果班都肯做肯同你捱
家下年代唔同啦，依家果d大陸女人9成都係貪吃懶做，冇良心！
巴打睇路啊

巴打咁得閒順手貼吓港女做雞呃錢派帽呢啲嘢等大家溫故知新

無錯
港女同支那妹一樣衰

咁點解仲要帶支那妹來香港呢??

港人依家全亞洲最垃圾，有撚資格睇唔起人

一齊自求多福、共勉之。

可惜你地支那人既地位係全世界最垃圾

樓豬娶完北姑，請回大灣區

百人養和大堂打蛇餅 醫院：人潮為注射子宮頸癌疫苗

連支那雞都要來香港打疫苗
你地支那無疫苗打咩??

隨便，真金不怕洪爐火

你認為同港女結婚，佢娘家要錢你可置身事外

佢本身係支那人, 移民左來香港之後想帶更多支那人入侵香港

既然支那咁強大, 香港咁落後
點解支那人千方百計到來香港??

樓豬將來娶完北姑請用淘寶買奶粉

因為呢個係我個人自由，而且香港都只係屬於中國嘅其中一個城市，我鐘意香港廣州上海北京度度住吓，吹咩？

你有撚權指揮我住邊咩港豬

又唔係犯法，點解唔黎得香港打先，畀個理由我？

唔洗千咩方百計，話黎就黎到，咩你覺得要住香港好有難度嘅咩

大陸都買到進口奶粉，都係多得好多香港人幫手走啲水貨去大陸賣

咁點解要食進口，冇國產咩

我唔係溝唔到港女，只係港女一無是處我睇唔上眼啫，呢啲垃圾級別嘅女留返畀你做佢地隻狗啦

打完呢句照下鏡尷唔尷尬

我買得起自然買自己鐘意嘅嘢，正如點解電器你要買日本貨？你唔買香港製造？

我個樣唔洗你擔心，總之要溝港女綽綽有餘咁啦

你有錢可以搵埋賀建奎幫你子女基因編輯到先天免疫腦殘都得。

再唔係用錢搵條女整容到同劉亦菲一樣樣，任你慢慢打飛機亦得 得咗。樓豬有錢 你贏

呢件？頂綠帽戴左幾年都除唔到
人又老，錢又無，老婆又惡，雜誌寫到佢好似奴隸咁

蚑那雞鍾意假結婚搶你公屋/分你身家
切柒都唔要

可能魏生同chi lam， eason咁，真係鍾意呢種強勢性格嘅女人呢

港女冇所謂假結婚，但一樣可隨時離婚，一樣會分你身家

得！ 無問題！俾件新港女新聞過你溫故知新19年2月新聞

經歷3段婚姻苦命6旬漢 指摘妻子「唔執衫」捱斬

唔一定關晒錢事，因為近十幾廿年嘅新生代有咗知識基礎，個人修養已經突飛猛進，反之香港新一代就不進反退，只係識踩低大陸人黎自抬身價

巴打真唔話得

最少唔搶公屋先，身家仲可以搵到辦法隱瞞

洗乜客氣丫，大陸人無奇不有，更荒謬嘅強國新聞都一大堆，呢啲濕濕碎，淨睇標題都估到強國出品

簡單分析大陸女仔其實要求無香港女仔咁高

呢個事實黎。 邊一方面都係。

香港女性太過高眼角。 又要高大又要靚仔又要有樓又要有車。 成個白馬王子咁。 the best is yet to come.

人地大陸妹只要show到比佢地睇有能力保證到基本生活。人品無大問題 咁就肯跟你 當然 樣貌方面你唔好咁追求。你有60分又想搵個90分返黎咁緊係難啦。

香港女仔就掉轉。明明佢得 60分 但又想搵個90分男友重要係總分90分。

我唔係指全部。但有部分係咁囉

我做左幾十年人。真係見過好性格又好靚得一個。 但果個都係大陸妹黎。講野重有小小鄉音。

好多女仔第一二次見面都會扮下野。 對耐少少 d格就會出晒黎。 係人係妖時間會證明一切。 呢句說話真係金石良言。 有d就好有耐性扮。 扮傻扮蠢 扮好人。 但又久唔久露下馬腳。

因為無香港女人吼佢 佢又無本事溝到囉

支那係多靚女 但係唔中意聽佢地D普通話口音
有得簡我都要台妹 國語好好聽

等一下 我有老公

樓主 係支那移民, 只係識支持自己同胞, 踩香港人

最神奇係, 佢一方面踩香港人, 另一方面又住係香港
支那人果然都係賤種狗

佢玩夠上岸姐，人又老名又臭，心知自己淨係食得住啲只向錢看既女
老實講佢食咁多靚女最後娶件咁既野，都唔好話唔折墮...

on9

普通樣普通收入港女當你係草中國女仔當你係寶

巴打即晚溝件再放上連登畀大家開吓眼界

同上面嗰隻癲雞預咗要戴帽

劉亦菲咪比乾爹包起兩母女由十四歲屌到廿四歲個個

邊個乾爹？介紹吓

陳金飛

巴打有冇相關「情色故事」講黎聽吓？

其實唔關事，睇你自己圈子，自己夠高質，無論港女定內地女一樣揾到正既，你唔夠高質，邊到既都冇你份啦，講真，中國女仔真係唔差

名都比埋，自己google

搵咗，但冇甜，冇得J，點算

香港女仔做唔到大6個種千依百順無慾無求咁 但其實都係洗緊你d錢

仲要無端百事閪你面

太有主見喇 大男人有錢既揀個聽話唔洗煩既架啦

仲要樣貌身材都好過港女，放工返到屋企望住心情都靚啲

小弟都覺得大陸啲90 00後好高質
無論樣 身材 定相處時嘅舒服程度
都好過港女多多聲

如果你揾啲無工作能力嘅人
咪會怕人靠你
你工作交流上接觸到嗰啲
一係同你咁上下 一係高級過你
真係諗唔明港女除咗語言外
仲有乜優勢

咁你快D 移民去深圳, 果到大把高質大陸人
你可以搵件高質大陸人, 然後一齊係深圳白頭到老

最重要以後都唔好再番來香港, 香港港女太低質

關你撚事戇鳩仔

呢啲嘢唔到你話事

未見過一個地方嘅男人 會不停咁踩低自己城市嘅女人

你D支那同胞 日日搞衰香港就關我事啦

死支那畜

果D 唔係港男
係五毛支那狗

日日踩 香港人/港女, 吹捧支那人

收啦屌你老母 鍾意住香港你吹我脹啊

所以你D支那同胞日日比 香港人歧視

以事論事

主要係文化差別，港女性格就係香港帶黎文化既影響，大陸妹都係，我自問接受唔到大陸妹，係街邊帶個橙食。

你呢個盲反撚亦從來得唔到任何人專重

我識嘅大陸妹唔會帶個橙周街食

兒登

咁過左7年新移民都係香港人啦

駁唔到，飯都唔識煮ga 港女，我娶隻雞算啦

請唔好用個別例子，去批判其他人

香港女人屌就得
過世不了

日日家嘈屋閉
果樣唔好 呢樣又唔好

閹尖聲悶

都係個句，物以類聚人以群分

我認同，高質嘅人識自己搵返適合嘅對象，劣質嘅垃圾就唯有做港女條狗

我同意
高質既人, 就會搵番高質國民( 鬼妹, 日本妹)

但質既人, 自然就會搵低質既人(港女, 支那妹)

巴打請照照鏡，唔該

娶大劣人，仲咁惡

大把高質正既中國女仔，你自己低質去到邊到都係識低質，btw，高質既中都睇唔起你班港豬啦

你所謂果D 高質支那妹

十幾年前300蚊就屌到
係得家陣D 支那妹個個叫價貴左

笑左 你呢d咪就係低質嘅人講出來嘅野lor

支那妹咁輕易就比低質港男食到

咁支那妹 都唔方高質得去邊啦

事實上食支那妹勁容易
係得你呢D 傻仔先會當支那妹係寶

算啦 你呢d傻仔都係孤獨終老
返屋企ff啦你 毒撚

你仲咁有心機理條傻鳩？我一早block柒咗佢啦，廢人黎

你d 例子全部都係大陸住, 你咪娶返個住返大灣區囉, 有人阻你咩?
利申: 中國和諧令大家係連登見唔到你,世界都清靜左

我娶完鐘意住邊都得，洗你批准？

或者佢自己溝咗條大陸妹
成日俾人寸，所以要平反

四川小資女最正

駁唔到就人身攻擊

Ching sick ball

張靚穎係四川重慶人，好似，唔係重慶都成都

我淨係知好撚貪錢
好識待價而沽

港女特徵

支那狗性格係咁

把口就話 支那好強大, 好發達, 香港好落後

但身體很誠實 留係香港, 唔肯死番去支那住

呢個馬拉人 講廣東話架on9

大陸妹無慾無求
你知唔知支那有個新term叫舔狗 ，同兵一樣意思
大撚把大陸妹當班毒撚狗咁撚呀
你班毒撚真係當人on9架

你要搞返去搞 唔好搞到香港都有陣大陸雞味

果班係 五毛

專門吹捧支那人, 踩低香港人

同佢地講道理做咩??

香港係中國一部分，用返你思維，你唔鐘意香港，大可以走去大陸住

佢娶得起先算

根本有得選的話，無人想食港女

連登係港女氣中營